有無人要clubhouse 邀請碼

求一個位

Tg搵我@thia941_3

Tg搵我@ eric0010021
thank you